公屋妹: 私樓仔話我貪錢係斤斤計較，冇風度，人渣，死毒撚

佢無講錯喎，全部公屋妹都係雞

你係想講公屋妹定私樓仔斤斤計較